{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6922305'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-11-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "제철 재료 호박 장아찌 밑반찬으로 만들어보세요"
    },
    "text": "旬のズッキーニやナスを乾かして保管したり、おかずとして活用できます。 乾燥機に干したズッキーニとナスは長く保管できるメリットがあります。 私は乾燥したズッキーニとナスでカボチャなすの漬物を作りました。 このおかずはコリコリとした食感とともに味も素晴らしく、どんどん手が伸びる料理です。 このように材料を活用して多様な食べ物を作ることができるということは本当に素敵なことです。 カボチャなすの漬物のようにおいしいおかずを作って家族と一緒に食事をする時間を楽しめます。 徹底的に乾かして保管した材料は栄養を維持するので健康にも良いです。 最近のように日差しが良い時に日干しして保管するのも良い方法です。 このように乾燥させたズッキーニとナスを活用して様々な料理を作ってみると、さらに風味と味を感じることができると思います。 材料を乾かして保管することは、旬の味を持続的に感じたいときに便利な方法です。 ズッキーニとナスの漬物はご飯と一緒に食べるともっとおいしいです。 乾燥した材料を活用して様々な料理を作り、旬の味を味わう時間をお楽しみください。 調理時間は15分以内で、材料はズッキーニ、ナス、ワケギ、醤油、マグロ、唐辛子粉、チョチョン、みじん切りスープです。 レシピはカボチャを縦に半分に切って半月状に切り、枝は小さいものを1個切った後、乾かして70度に5時間乾燥させます。 そして天日干しし、タレと出汁を混ぜて煮て材料を炒めます。 最後にワケギとごま油を入れて仕上げていただければ完成です。 お皿に盛ってゴマをかけると、コリコリとした食感の良い野菜漬物が出来上がります。 このように干したズッキーニとナスは保管しやすく、美味しい料理が作れる食材です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ズッキーニとナスを乾燥する方法はありますか？",
            "answer": "ズッキーニとナスを乾燥するには、乾燥機を使う方法や、日干しする方法があります。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスはどのくらいの期間保管できますか？",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスは長期間保管できます。乾燥させて栄養を維持することで、長期間使用することができます。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理はありますか？",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理としては、カボチャなすの漬物がおすすめです。他にも様々な料理で活用することができます。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理のレシピを教えてください。",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理のレシピとしては、カボチャなすの漬物があります。詳しいレシピはお伝えできますので、ご興味があればお教えします。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理はどんな味ですか？",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理は、コリコリとした食感があり、味も素晴らしいです。カボチャなすの漬物はおいしいおかずとしてお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理は栄養価は保たれますか？",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスは乾燥させることで栄養を維持することができます。長期間保管しても栄養価を損なうことはありません。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスを日干しする方法はありますか？",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスを日干しする場合、日差しが良い時に外に干す方法があります。日光に当てて乾燥させることで保存することができます。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスを活用した料理は風味や味を感じることができますか？",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスを活用した料理は、さらに風味と味を感じることができます。乾燥させることで特有の風味が増し、より美味しく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "乾燥させて保管した材料を活用するメリットはありますか？",
            "answer": "乾燥させて保管した材料は、旬の味を持続的に楽しむことができます。また、保存がしやすくなるなどのメリットもあります。"
        },
        {
            "question": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理はご飯と一緒に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "乾燥したズッキーニとナスを使った料理としては、ご飯と一緒に食べるとより美味しいです。ご飯との相性が良いので、ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 668
    }
}